致美國國務卿蓬佩奧公開信—聯署，快d share

🇭🇰🇺🇸致美國國務卿蓬佩奧公開信—聯署已突破70,000人！

早前國際戰線多位嘅手足草擬一份公開信予美國國務卿，共同向美方為即將發佈的年檢報告提供建議。

而我哋早前都為呢封公開信收集市民聯署 👉🏻 。截至目前為止，聯署人數已突破七萬人！！！

全文：
#張崑陽 #國際戰線 #香港人權與民主法案